唔識主動識女仔嘅人係咪成世都會A0?

唔好話識女 就算想識個同學做朋友都難...
到year2都係得啲做group project 識嘅hi bye friend
利申喺全世界最nice國家讀 覺得好難融入佢地圈子

女朋友溝我

加拿大

隔層紗...
好想做女人嗚嗚嗚

日本？

係啲人好人 但自己同所有人都好似有種距離感
就算識親都只會變hi bye fd

唔係 不過日本人都好nice

咁係架喇 就算土生土長都未必群到local白人啦

想群local asian多啲 感覺上佢地smart啲
其實白人定asian冇乜所謂 皮囊一個
只不過想睇下佢地文化同價值觀係點

邊間u先

係

從來未試過主動識女仔 但拍過六次拖 大部分都係女神級 努力增值自己自然大把女埋身

利申：住公屋 唔高 唔算好靚仔

十分同意

連登仔都信
你唔approach人大把厹去
你女人邊都掂唔到

俾厹溝兩溝受o既女要來作甚？

50%嘅女都會受
另外50%係狗公都睇唔上

起左你底
唔係好信你

你係，靚仔唔係

你唔去試 人地連識都唔識你
呢種連試都唔試既人仲無膽過狗公

就算你主動都未必會畀機會你

我明啊巴打 但係因為我宜家冇本錢嘛
假如我宜家努力自我增值 日後溝女自信又多啲 囡囡質素又高啲 自己能力又可以提升
反觀如果而家掛住溝女 無時無刻諗點樣取悅對方
三五七年之後都未必溝到女 到時又冇女又廢
你話係咪先

預左孤獨終老